有冇巴打有辦法可以將呢張圖裡面中間D字整走?

頂

x2

非專業

巴打點整?

ps改，自己查下ps去字教學
一係手機apps都有傻瓜去字法

點改?

我冇用photoshop 改，真係非專業
我用手機app試一試咋 我嗰張既做法應該係以前小畫家都做得到

上面嗰張，例如有棟樓，要p走下層啲字 ，
我將棟樓既上層cut出嚟，再重複paste係下層，
睇落棟樓咪好似完美地冇咗字